連囝 連加特 連拿度山齊士 有個連字既都幾垃圾😒

系

👍🏻

甘耐以泥講得最好既一次

小妹自識講野以黎每句都講得好好

又翻炒 畀d創意啦

有個泥字都係 連泥住 泥菩薩屌狗

比爾連

連晉

連詩雅

連迪路夫

Jeremy Lin